有冇人帶口罩帶到成面暗瘡

雖然返工時間短左 但口罩cover既部分就爆晒瘡 有冇巴絲比啲建議我呀

冇 但成面油

Me too

勤小小洗下面

口罩外部分冇咩 係咪口罩太焗 定係應該真係4個鍾要換一個

洗下面？
關條鳩咩事

[KOL100] WFH x report藍絲channel (攻) x 任何時候開黃絲youtuber不斷播 (守)

係公司唔敢除口罩呀

行開行埋先除啦

冇用架... 去睇皮膚科，佢話絕對有影響
叫我盡量少戴...
唔返工就唔出街囉

洗下臉

皮膚反而好左

不停焗住 其實出面油出得好勁
真係要抹下面洗下面 有時襯toilet無人個陣洗下都好

笑撚死，人地應該想講洗下臉

肥婆係咁啦

03 年嗰陣就係咁

好多油 易生左

梳囉

鼻翼生左兩粒左右對稱 唔知關唔關事